班狗O黎緊...快走...

推緊O黎喇...快走...求你地唔好有事

啲狗衝黎喇，走呀

快D走！求吓你地！

走！

走呀...班無人性既狗O黎左...求你地